我代表全連登所有推拉小隊宣布正式退出世界

我地會做各自做一件有建設性嘅事, 例如幫老母掃地
之後一半切腹一半自焚唔會再丟人現眼

推

下 我以為佢地成班死撚哂

Gchi

下，你代表唔到我
拉

拉

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

P牌仔你都推唔到拉乜撚

我地推拉師做嘢唔洗你教

樓主on9

傻仔快啲入來拉post最近想試下新bot program